張曦雯:唔想因為有人畀錢我打機，但我唔鍾意個隻Game都要打

茄梨講野咁似牙達

談及張曦雯直播打機，素顏出鏡，緊張關頭更爆粗，晒真性情被封女神，她說：「冇諗過會咁㗎，但我係鍾意打機，同細佬一齊打機大㗎！」被問有沒有因而被遊戲商邀請做代言人？她說：「有傾過出Event，但未有機會，但我都唔想咁商業化，唔想因為有人畀錢我打機，但我唔鍾意個隻Game都要打，想冇壓力咁打！」

為理念而戰既人，最終一定會戰勝為金錢而戰既人！

牙達

牙達開左sub啦，而家冇錢留唔到言

咁似某人

佢有開donate，youtube又有廣告，唔洗收錢玩指定遊戲

唔信你望下佢個chatroom，得sub左嘅人先講到野，又唔洗收錢玩指定遊戲

又係你，影衰袁澧林

邊忽影衰袁澧林？

牙達忘記咗初衷

尻up唔使本

點解覺得人地免費係應該
鍾意咪睇，唔鍾意咪唔好睇

屌人地比錢去買正版又屌
Whatsapp 收8蚊1年又屌
買碟聽又屌
所有野免費好冇

唔撚用腦

sorry，頭先原來係達哥chatroom moderator set左sub only mode先留唔到言，而家冇畀錢都留到言。不過有人donate同sub到

邊隻字見到我話唔應該開sub同donate

隻達狗又插撚盲左自己隻眼扮睇唔到牙,屌你老母牙達狗搵兄弟錢仲要告兄弟?人地無出力???

呢句真

駁唔到

牙達冇欠過兄弟 我講茄梨都咁多達達瘋狂fans入嚟屌我講收費，sub，donate話題，你咁誹謗牙達，唔好話佢地屌爆你，我都忍唔住鬧你

借啲意逼人sub

vip真兄弟模式vs冇俾錢低等乞兒模式

mod邊set到架

tat cinema set到

真心想知，咩又係我同影衰angela

好欣賞佢 唔係為錢而打 係為興趣
雖然睇得出佢錢個方面根本唔係問題 但作為名星可以咁真性情 都係第一個
Mother fucker

人地講緊何洋達喎ching

達狗

達狗D FANS真係ON撚9,之前又話達狗開左sub但sub唔到,依家sub到喇又有咩藉口呀??

開台喇

華姐冠軍打機講粗口

跟本係香港人上下都虛偽

佢本黎就係為興趣先開台架啦
點解而家d人一見人開台就覺得為搵錢

達哥回撚哂塘啦
你聽下阿修羅之怒既話題
同而家講既野比下啦

遲啲有劇拍肯定好耐冇得睇

做佢細佬每日生活點過

屌你老母

主要講kelly關你咩事

佢細佬喺芝加哥

其實我只係見到kelly呢句令我諗起達哥以前嘅說話，每個人都有唔同選擇，起碼佢地兩個都係合法用twitch.youtube功能，就算達哥開sub donate，YouTube 賣廣告都係佢嘅選擇。

一個正職做藝人
一個正職係開台
收入來源都唔同
邊有得比
btw開台收唔收錢有乜所謂
想睇又有錢咪sub當支持下達仔
唔想睇、冇錢咪唔好sub或者直頭唔好睇
又唔係compulsory
佢收唔收錢又冇影響到你

要sub先講到野仲好，少啲小學雞係到嘈

牙達幫吾落😤

睇大J

我覺得kelly答記者果陣係冇諗起達哥，所以啲觀眾唔好再覺得kelly開donate仲要寸達哥，tvb叫佢拍eot廣告唔等於商業化

sub唔一定係好人，冇sub唔一定係壞人

免費娛樂，唔駛下下屌人老母的

好

我都話左茄梨呢句似牙達，點解啲人仲覺得佢兩個係對立

牙你老母？

Pure

波台係咁架喇
唔使咁認真

[即時新聞] 藝人張曦雯出席無綫節目《肥媽教落食平D》，前來向主持人肥媽偷師的她，謂對中菜有興趣，自己平時煮中菜都以簡單菜式為主，如番茄煮蛋，蒸魚及蒸水蛋，更透露媽媽從芝加哥回來探訪她，因此一同前來，不過就表示媽媽不想合照，她說：「呢幾個星期有煮家飯食啦，不過媽媽冇爸爸煮得咁叻。（自己學煲湯水？）我都係懶，買湯包煲。」 打機被封女神

談及張曦雯直播打機，素顏出鏡，緊張關頭更爆粗晒真性情被封女神，她說：「冇諗過會咁㗎，但我係鍾意打機，同細佬一齊打機大㗎！」被問有沒有因而被遊戲商邀請做代言人？她說：「有傾過出Event，但未有機會，但我都唔想咁商業化，唔想因為有人畀錢我打機，但我唔鍾意個隻Game都要打，想冇壓力咁打！」

篇新聞本身係咁，班達粉好似以為篇新聞標題係「張曦雯指達哥不應透過打機牟利」咁，係咁咬住唔放

好地地一篇正面新聞畀你地聯想到收費同免費，係咪痴線㗎

改番名滿意未？

正職係打機開台就咪撚拍廣告啦你老味達狗

哇原來達哥正職開台
咁上個月去台灣係旅遊

話KELLY正職係藝人 但你達狗廣告又接得多過人 又爆晒SHOW

見到各位波台狗仲肉緊過我
真係笑而不語

係鏡頭前咁講姐，達哥之前都係講D類似既說話啦，最後點?
事實係個人愈大，就開始等錢洗，唔可以長時間零成本打機比人睇
一係收人錢，一係唔再拍
唔洗食咩

條女好撚正

其實除左你同波台狗
呢到有邊個插kelly

成日講埋d on9嘢

牙達吃煙 一睇就知自私無品

林澧袁冷靜

下？而家邊個話正職開台架，一個lihkg會員話佢正職開台佢就係 完全冇說服力
再講，佢每日要返工，又有接job，你口中嗰啲廣告係其中之一，做咁多野後再用額外時間開台
佢冇話自己好偉大，始終條路自己揀既，但你地唔該唔好斷章取義咁低質啦好嗎

sorry

港燦覺得人地義務娛樂佢係老撚奉
仲覺得自己肯睇係益左人地
最好貼埋錢俾佢

又話義務開台好辛苦既

波台幾撚時摺埋佢，真係好撚煩

但相信可以趕絕大部份洗版小學雞

一晚sub數應該已經夠達哥買豪宅，我都恭喜佢，不過有sub嘅達粉第一晚就開始批鬥冇sub果班，冇sub果班應該好快就唔敢再喺chatroom講野

波台不嬲都低質

我有部機幾好打

又封咗一班垃圾

我邊有話kelly

個post變到講達哥多過講kelly

咁都有得互屌

牙達哥本身有份日頭正職，係佢貪錢想賺兄弟錢先開台

個post變到好恐怖，舒緩下氣氛先

達哥個台係咪sup唔sup都冇分別

新鮮感過哂啦
開頭貪新鮮 但根本好悶 睇佢打機完全冇意思
達仔係玩得on9 同講野on9先好睇
一野牛落去
呢條女悶撚死人

for honor同bio7都幾好睇，雖然冇達哥咁好睇，不過都係個唔錯嘅選擇。horizon而家仲入緊局。

最主要佢太唔定時

冇小學雞有撚咁多人睇佢咩
到時觀眾少左佢點搵錢呀
你睇佢一紅左開台就收斂哂就知啦
小學雞先係達哥既target customers

比較唔係唔得，不過唔好俾伍公子講中，話班達粉對每個台主都話垃圾，再話得達哥好

如果佢太定時，代表佢份正職好唔掂

你不能叫我玩就馬上玩。第一，我要試一下

你入錯post我覺得點都有標籤效應嘅

香港人係咁
奉旨啲野免費
可能直播加篤冇味嘅拉絲芝士就會有人俾錢

事實好明顯
每個台既支持者都會咁做

達仔打 fifa 講真聞都好聽過佢幾倍
主要達仔咩都會鳩up 下 又會ff 睇佢同睇喜劇一樣
睇個靚女打機 佢打得勁又點

好慘，個個開台都要過達哥果關咁

每個人睇台都有自己既口味
睇女 唔一定關於「女主台就衝埋去」
港姐打機真性情喎 你估個個偽人都可以fuck fuck聲？
達哥講新聞係有佢既特色 但唔代表可以亂咁拎其他人既特色去比較

用番你果句 達哥會講新聞 打機識拉布又點？

又臭蟲論
睇下人地外國實況主點俾人話先
又黎得香港人係咁

好惡

明明講緊kelly變左講達哥
波台特色一定拉埋第二隊講

yes，我兩邊都支持
呢個post又唔係kelly vs tat gor，又唔係kelly回應記者批評達哥，po下新聞，po下j圖貓圖咪算囉，又屌sub唔sub，屌人地風格唔似達哥好無謂，有睇佢地2個都知兩回事嚟，就好似冇人會開post問c朗同比比邊個勁啲

c朗勁過比基，不服來缺

follow佢就留到言

我星期一都有諗過，之後試左試，follow完就講得野

exactly，波台特色一定拉埋第二隊嚟講

又有女睇又有LOUIE睇不如幾正

不嬲都唔洗理sub班人諗咩

唔鐘意睇咪唔好sub

去sub番玩果隻game嘅人囉

開台無謂太真心，為番自己開台吧啦

唔講粗口先唔正常

kelly冇開sub

唔知幾時再有客席嘉賓

呀達宜家屎都冇得食

最緊要係定位 佢地target 唔同觀眾群 根本唔存在搶客

再者 Kelly bb 當呢樣野真係興趣 拍個廣告都over 佢twitch donate + youtube adv 錢

再者 佢鐘意收錢咪收錢 佢又唔係有線要你比錢先睇得
依加情況係你鐘意比就比 同埋係youtube 分豬肉比佢 kelly 又無用槍指實你個頭要你睇
再者 過程入面你1 蚊都唔洗比

各有各做啦香港人
唔好咁撚小農DNA

俾錢打飛機得唔得

On9仔一堆